你班大陸劣質移民，學吓人哋啦！

五毛有咩回應？今次真係外國勢力啦！
我寧願派俾佢哋都唔派俾低質大陸婆

全部都劣質